力威健身能否平天下？

增肌 修身 齊家 治國 平天下
師父仲未肯修身

比啲掙扎咪得

揸緊信念，終身上榜